［已fc］ 殺龍巴絲依家去緊深水埗

今次一定成功啦

大家應該記得依個小隊係有幾勁

記得用不推文， 唔好比我上熱門

狗要諗老婆狗仔緊要定升職緊要

拉

大家今次靜靜地贏就得啦

又唔洗拉得咁大力ge

推你上去

靜啦 洗唔洗直播埋呀

靜啦！

你老母臭閪開乜撚嘢post？？

咁都要比巴打們知 j下ma

冷靜d 唔上熱門就無mon po狗睇

講真 殺龍一出， 咩特戰都收工

我等佢地到左就開，如果唔係大家點睇到佢地英姿

不推文就好， 唔洗拉

叫左不推文

知唔知咁叫靜雞雞贏

靜

禁錯sor

雞

贏

錯？幾時休假呀你

Dllm 豬隊友

靜靜雞贏， 唔係靜曬咁贏

收到風 已經比速龍捉哂
多謝樓主

sor 豬得過你

?

冇wo

我仲同佢地FaceTime 緊， mon po 狗？

岩岩過左流浮山，開緊170 ， 15分鐘後到

你未聽過？新會然？

集思廣益！ 等等想睇咩

係唔係FC都好，Blocked
死on9玩膠, 不推文

block你老母

兄弟爬山 各自努力

唔想靜曬咁贏 一陣又好似天水圍幾日至有片

唔好宿一燒呀

希望係真
相信樓主咁推係有自己考慮
應該都有狗mon緊po但我都係拉住先

加油呀

希望在明天

集氣

我原諒你

萬事小心

對唔住
我住得遠
我單拖
我怕死
我冇勇氣
我未去到咁憤怒
喺屋企出緊po

我冇集氣資格

唔好靜鬼曬咁贏 ok？ 其他手足都要j

拉 愈少人見到愈好

唔好咁張揚啦 喂

啱

拉爆!點L解要開po 講

高興事加咩密

劍一出 必見血

唔通好似黑警吹三個月都未搞掂

知道

唔想靜曬咁贏

手足都有想威既心ge

200刀手?

唔好上熱門比mon po狗睇呀

唔係去左禮賓府咩

贏呀

殺龍巴絲未聽過，第一日上連登？

咪亂吹
手足上緊裝

流浮山200刀手都過緊去支援

咁我又唔知呀

屌好明顯樓主想殺龍巴絲俾人捉 仲開post好明顯腦殘 一係就藍絲黑警 個個都屌鳩你

我知

一定係

不推文回覆啊屌你

咁大把人

係呀

美軍都去緊

咪吹水

堅 同緊美軍ws緊

Ok u win!

收到風 習近平 去緊理大

太靜

得23人睇過依個post molamola

咁你自己又唔不推文？

願榮光

Ot緊要，還翻啲貴利，老婆轉下手上大灣區想娶幾多個都得

用下你個腦

我想問你開呢個post有咩意思
完全地下化行動擺上連登你想點

個名咁臭，又中哂毒，貼錢都未必有

唔想太過靜咁贏

屌你老母

屌你開乜撚嘢post好撚on9

算啦樓主
呢度child登黎

樓主餓底黎
屌你老母

係，真係搞唔掂
IQ EQ 仲差過黑警

祝武運昌隆

f你老母 俾支咪你講好唔好

吊得好! 我鐘意

願榮光歸香港

自由會與你同在